有無發覺班「唔好跟車太貼」撚好撚討厭？

屌你老母無錯呀我屌鳩緊你啊
宜家上連登對d事有睇法而有立場
下鳩下好撚多「唔好跟車太貼」撚就出黎話
「千其咪跟車太貼」
「連登仔都炒過唔少車」
「咪以為自己知好多內情」
呢班撚樣可唔可以收皮
最on9既係扮智者咁款
我屌你老母啊

唔好跟車太貼

都係唔跟太貼

好彩無跟車太貼

唔通好似連登毒撚咁人講佢又講圍爐拎認同咩